
                      Una buena película, y agradable sorpresa.. 
Me gusta mucho a Gerard Jugnot en general.
Una dirección artística espléndida.
Pues,una peli  que emociona y entristece y divierte...y los personajes resultan entrañables. 
Muy recomendable para pasar un buen rato.
        
            